幫梁烈萎( 廢廢 ) 改名個個師傅都幾有料

一改完個名名, 就由愛國boy轉升到反送中boy, 俾大陸人唾棄, 仲紅到上國際新聞,

跟著黎個屈尾十, 又變返做究極愛國man, 又俾大陸網民(五毛)撐返起, 佢既人生真係坐過山車咁。